何君妖係咪已經取代左林奠成為眾矢之的

佢只係一條知名度高、樣衰犯賤樣令佢容易吸引傳媒公眾眼光ge濕9

講決策大權又無

只不過佢接哂d無人肯接ge dirty job

拎住律師名銜，同埋鄉紳土共入面ge人脈, 先做到所謂ge頭面人物

721 ge血債當然唔可以忘記，追到天腳底都唔可以放過佢

但係，做底左佢唔代表可以打擊到政權核心

所以，追擊佢以維持運動士氣我覺得係好事，但要繼續share黑警濫權問題，針對佢無力控制場面，公報私仇，使用過度武力，政府漠視民意等等，唔好因爲個賤人而忘記更核心ge問題

記得唔好哂左文宣組ge心機，力推：

1. 五大訴求

2. 警隊違反使用武力守則，同黑社會千絲萬縷，見死不救

3. 年青人無私奉獻投身運動，甚至以死相諫

雖然無何君妖呢個topic 咁juicy, 悶啲，但堅持正確的方向先會成功

要真正變革，請好似利君雅咁，咬實林鄭唔放

何妖同林奠咪又係中聯辦d手下

但淨係做低佢只係ko 左個小丑，對大局無咩幫助
佢都準備俾人當棄卒架啦

放心
我地目標冇變過

何妖只係第一個

你繼續出人我地繼續追擊，用番共狗果招分你老母臭裂，睇下仲有幾多官肯同你做

五大訴求!
光復香港 時代革命!

放心啦，每次林鄭出黎回應人同開記招
大家好易就會對準返佢
唔好對柒婆咁冇信心

G持

大家撐住，星期六幾攰都遊行

打持久戰

賤人見一個掃一個 迫到林鄭有氣無掟抖

覺得依家個情況係過五關斬六將
因為我地無武器可以直搗黃龍
林鄭有警犬同元朗牛 護住/幫手
所以應該逐個擊破

其實佢係中聯辦近年捧出黎既人，向香港人做dirty job，打謝佢唔多唔少等同打謝中聯辦氣焰，不過唔等同唔需要繼續打謝林奠，兩件事冇抵觸。

推

一個一個黎

唔係。 只係增加

佢係頭號敵人啫,解決咗佢之後柒婆就係下一個

杜汶澤：

其實點解仲要訪問何君堯呢？佢搞咁大壇嘢出嚟無非都係想攞彩，呢啲無恥賤畜咬佢頭又硬咬佢屎忽又臭，你根本唔可能令一隻極醜惡嘅嘢再出醜。立會罷免/公會投訴/或者直接_柒佢啦！